





/*
 * SHARED STRINGS
 */

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/PACUtils.swift
 */

"PAC has been updated by latest GFW List." = "已经使用最新的 GFW List 更新PAC";

"Failed to download latest GFW List." = "下载 GFW List 失败";

"White List update succeed." = "白名单更新成功";

"Failed to download latest White List update succeed." = "下载白名单失败";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/BunchImportUtils.swift
 */

"Import Server Profile succeed!" = "导入服务器配置文件成功!";

"Successful import \(configsCount) items" = "成功导入 \(configsCount) 个纪录";

"Import Server Profile failed!" = "导入服务器配置文件失败!";

"Invalid config file!" = "配置文件无效!";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/AppDelegate.swift
 */

"Add Shadowsocks Server Profile" = "已添加新Shaodwsocks服务器配置";

"By scan QR Code" = "通过扫描二维码";

"By Handle SS URL" = "处理 SS URL";

" Encription Method: \(profile.method)" = " 加密方法: \(profile.method)";

"Current server profile is not valid." = "当前服务器配置无效";

"No current server profile." = "未设置当前服务器配置";

"Proxy - Auto By PAC" = "代理 - PAC自动";

"Proxy - Global" = "代理 - 全局";

"Proxy - Manual" = "代理 - 手动";

"Proxy - White List" = "代理 - 白名单";

"Proxy - White List Domain" = "代理 - 域名白名单";

"Proxy - White List IP" = "代理 - IP白名单";

"Shadowsocks: On" = "Shadowsocks: On";

"Turn Shadowsocks Off" = "关闭 Shadowsocks";

"Shadowsocks: Off" = "Shadowsocks: Off";

"Turn Shadowsocks On" = "打开 Shadowsocks";


"Check Updates" = "检查更新";

"Check Updates At Launch" = "打开时检查更新";

"Proxy Back China" = "代理大陆IP";

"ACL Mode" = "ACL模式";

"ACL Mode" = "ACL模式";

"ACL Auto" = "ACL自动";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/PreferencesWindowController.swift
 */

"New Server" = "新服务器";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/UserRulesController.swift
 */

"PAC has been updated by User Rules." = "PAC has been updated by User Rules.";

"It's failed to update PAC by User Rules." = "It's failed to update PAC by User Rules.";

"Servers" = "服务器";
